黎青龍真係好Nice?

有冇Hku人見過佢

Push

條友黃到仆街
利申 做過佢一個sem 學生

他衣著好型

真。香港人

佢到底仲有幾多套衫

不如試下擺街站幫人登記裝app, 大部份老野唔識

醫術醫德在盧寵茂之上

佢都幾撚型

好nice

16歲破格獲港大醫學院取錄，21歲行醫。

仲要唔見佢開診所 為興趣

巴打醫科生？

之前881晴朗有訪問佢關於醫護罷工點睇
佢話支持

黎青龍

蘋果日報，不了

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動